摑了我數百下我也未叫暫停

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

摑我

從疲倦的冷眼 凝望世間無情 尋找不到氣力嘆一聲

唔好嗌喎

你別要難過 施捨一個憐憫 比你

多謝你

太懂得去抽身 如無事再覺吸引

下半生搬進 一個 巨型密封罩

棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

懷疑淚腺 早已盡被割清

這種都算某樣抗體免疫痛楚天賜給我的護蔭